唔該你班人唔好再塞地鐵、塞馬路

我仲記得當日你地係到塞地鐵
搞到地鐵朝早全線停駛
搞到我遲曬大到

比腦細鬧到狗血淋頭
我怕左你地啦
你地班大帝唔好再塞啦

知道啦

你可以搭巴士/轉工Lo
我e家都係行路番學+放工~